%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiências}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Iniciação Científica em Análise de Dados} % Job title
    {CEFET/RJ} % Organization
    {Rio de Janeiro, Brasil} % Location
    {Ago. 2020 - Ago. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvi um modelo de inteligência artificial para classificação de emoções humanas em textos.}
        \item {Auxiliei o pesquisador da área com suas tarefas.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedor Fullstack} % Job title
    {CEFET/RJ} % Organization
    {Rio de Janeiro, Brasil} % Location
    {Fev. 2024 - Fev. 2025} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvi um software web para validação KYC, garantindo a segurança e conformidade dos usuários ao registrar seus dados em um smart contract na blockchain Ethereum.}
        \item {Estruturei um backend escalável e modular com TypeScript, NestJS e Prisma, seguindo os princípios da Clean Architecture para melhor manutenção.}
        \item {Implementei autenticação segura com JWT para controle de acesso no frontend e backend.}
        \item {Desenvolvi a conexão entre o backend e a blockchain utilizando Ethers.js, possibilitando interações seguras e eficientes com o smart contract.}
        \item {Gerenciei os ambientes de desenvolvimento e produção com Docker, assegurando facilidade no deploy e padronização do sistema.}
        \item {Apliquei Zod para validação de schemas e configuração de variáveis de ambiente, prevenindo erros e garantindo consistência nos dados.}
        \item {Utilizei a API Serpro Datavalid para reconhecimento facial e verificação de documentos, reforçando a precisão na validação KYC.}
        \item {Criei uma interface responsiva e intuitiva utilizando Next.js, Tailwind CSS, Radix UI e Lucid React, aplicando hooks e useContext para gestão de estado.}
        \item {Implementei a comunicação entre o frontend e o backend utilizando Axios, garantindo requisições eficientes e seguras.}
        \item {Realizei o deploy do frontend utilizando Cloudflare Pages e do backend com Render, garantindo uma infraestrutura escalável, confiável e acessível globalmente.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedor Fullstack} % Job title
    {Drip Too Hard} % Organization
    {Remoto} % Location
    {Set. 2024 - Mai. 2026} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvi uma rede social de moda para web e mobile onde usuários criam, compartilham e favoritam outfits, com remoção automática de fundo nas fotos das peças.}
        \item {Estruturei um backend modular e escalável com NestJS, TypeScript e Prisma sobre PostgreSQL, seguindo Clean Architecture e DDD com use cases, repositórios e entidades de domínio isolados.}
        \item {Desenvolvi um microsserviço de remoção de fundo em Python (rembg) para entregar imagens das peças limpas e isoladas.}
        \item {Integrei o AWS S3 com URLs pré-assinadas para armazenamento de imagens e o AWS Rekognition para moderação, otimizando o processamento com Sharp.}
        \item {Implementei autenticação e autorização com AWS Cognito (OAuth) e JWT, aplicando controle de acesso por roles no backend e nos clientes.}
        \item {Construí o cliente web com Next.js (App Router), React, TypeScript, Tailwind CSS e NextAuth, com validação de formulários via React Hook Form e Zod.}
        \item {Desenvolvi o app mobile com React Native e Expo (EAS Build/Submit), React Navigation e Expo SecureStore para gestão segura de sessão.}
        \item {Provisionei toda a infraestrutura AWS como código com Terraform (VPC, ECS, ECR, ALB, RDS com RDS Proxy, CloudFront, Secrets Manager, IAM) nos ambientes de staging e produção.}
        \item {Automatizei o CI/CD com GitHub Actions para backend, frontend, migrações de banco, releases mobile e Terraform plan/apply, containerizando os serviços com Docker.}
        \item {Garanti qualidade com testes unitários, de integração e end-to-end utilizando Jest, Supertest e Playwright.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedor Frontend} % Job title
    {RSM} % Organization
    {Remoto} % Location
    {Mar. 2026 - Atual} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvendo aplicações web com React, criando interfaces responsivas e baseadas em componentes.}
        \item {Desenvolvendo aplicações mobile multiplataforma com React Native para iOS e Android.}
        \item {Atuando em fluxo ágil, acompanhando tarefas e sprints no Azure Boards.}
        \item {Colaborando com o time na entrega e manutenção de componentes e funcionalidades de UI reutilizáveis.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
